Copy writer 市價幾多？

啱啱收到offer,人工多1k,雖然係疫情下轉工，但感覺好似俾低咗咁......

請問Copy writer 市價係幾多？想做個參考🤔🤔

15k

想搵copy writer工

請問幾多年經驗？？

5年

5年經驗大概25k la

參考記者行情價